Han Solo外傳著黃色衫嗰位黑人仁兄

初初行過地鐵站見到張poster被佢搞到以為喺賤狼300嗰類笑片

以為喺玩野

佢個樣

喧賓奪主

無留意過Han Solo

以為左手打石膏

你講完我先見到唔係

佢重型過 Han Solo

有幾多人喺focus左喺佢度

睇poster以為佢係主角

夾硬放個nigga

呢架天生就係搞笑既

以為有地鐵職員去拍star wars

lando變咗咁嘅樣